因為心情不佳而唔記得買機票既陳同佳

呢位陳先生，搞到香港大戰連連，世界大戰，到底去左邊